我是這樣馴服浸大型男的

今日上到去Sauna, 都算係熱鬧。我其實覺得人多係未必好，反而要房無房仲濕滯。 所以啱人有得玩，咪得囉。今日質素算唔差，至少眼見有三個四四正正合眼緣。

其中一個係高嘅Fit 零仔，應該有180以上，運動型，順眼但唔係Blink一聲果隻啦。另外兩個都係175左右，都留咗鬚。一個羊咩鬚留得乾乾淨淨，Slim身型有腹肌，身型係我幾喜歡嘅，樣就中上啦，好明顯一仔動靜。最後一個都唔算係留咗鬚，正確嚟講係有少少鬚根，標準身型唔係爆Fit但著衫會晾得起果隻(我當然係Prefer唔著啦)，有胸無肚腩，不果就無腹肌，有小小肚仔毛，性感嘅型男，雖然，有得揀我會喜歡無毛Smooth多D。

三個仔仔都唔差，不過講到最靚仔應該係最後有鬚根嗰個。因為佢輪廓比較深，Sauna燈光陰暗之下，仍然見到眼耳口鼻輪廓分明。佢地三個都係20幾歲左右，我坐喺梳化，見到佢哋喺另一邊，三個細細聲傾計，好似之前已經識，約埋上嚟咁。我無好留心聽佢哋講乜，不過就隱約聽到靚仔鬚根型男應該叫Kenny。

呢啲有得睇無得食嘅，我都無謂八卦或者花時間啦。咁我就自己走去黑房兜個圈啦。

其實入黑房，我好多時候我都唔係好睇到野。不過我就Feel到裏面有一班好Gay餓嘅猛獸等緊開餐。我急急腳走入去一轉，兜左應該冇3分鐘，已經有超過六對手對我上下其手行見面禮。幾好嘅就係都只係多手摸摸下，無好粗暴大力。我覺得大家出嚟玩互相尊重好緊要，有時好驚D人好無禮貌好暴力。比人上下其手係有少少High嘅，不過我都有D挑剔，如果見唔到樣，我都係唔敢入房。你應該聽過蒲老蘭D直男都會帶條女去翠華照一照先帶走啦。所以我好快又行返出去，梳化位話晒都光D睇得清楚D。就算無野啱, 睇下電視都好吖。

坐低冇幾耐，嗰三位仔仔居然一齊起身，好似有所行動，準備入房。唔係下話，三個仔仔一齊入房，咁我咪即係少咗三個機會囉，唔好啦，留一個比我吖。

我即時捉住佢地，然後問:

”May I Join?”

你估我癲嘅咩，呢句梗係內心嘅OS啦，現實世界我無出聲，默默地目送佢地三人行入房!

結果係，佢哋三個仔仔真係自己入咗房玩，喂，我梗係失望啦! 望望周圍，今日真係冇啖好食㗎。唯有繼續睇電視，期待The Best is Yet to Cum。

睇睇吓電視，喺廣告時間嘅時候，我再入去黑房兜下圈。行過佢哋三個嗰間房嘅時候，我都有慢步徘迴下，八八卦卦豎高耳仔，最衰係D音樂太大聲，只係隱隱約約聽到㗳㗳口水聲，有節奏，唔算激烈嘅啪啪啪，同輕微嘅吟聲浪語。

運動型零仔狗仔式扒係到，姣姣地咁含住鬚根型男Kenny支棍，同時摸住佢D Sexy肚仔毛，含得唔算激烈，食得好入味。鬚根型男被招呼得欲仙欲死，按住運動仔仔個頭前後輕搖。運動仔仔後面，有羊咩鬚仔仔插住，配合佢嘅含速(含住支棍嘅速度呀)一下一下啪，三個人進入無人之境….

ＭＯＲＥ？

仲以為係yoyo

連登logo幾時變做彩色?

冇睇到 但係估係gay野

雖然我唔係gay, 但又幾好睇